依個page有張圖係狗屋影出黎

角度都唔使出，係深水埗警署，個克警秘撈做admin